[重開][尋失物]急！係地鐵唔見咗passport！！

係荃灣往中環方向嘅地鐵唔見咗passport
已經即時搵咗站職員同報咗警，但暫時未有發現，所以就上嚟問問

時間係大約4:50-5:00左右，
當時架車去到太子站，
袋仔入面裝住一本passport 同幾張證件相，
個袋係個好薄嘅白色防水磨沙膠面、有啲碎花同雀仔圖案。
本passport 係用嚟整留學visa，要補領要24日，好可能會趕唔切
求好心人執到然後見到呢個post

開起吹水台沉我太快 所以重開

推

當買個教訓 祝好

Push

人間有愛

集中推一個啦
分二個推沉得仲快
幫你推一下

唔記得講 有薄酬

吹水台 一個人推唔郁
多謝你

一早睇咗啦

如果你肯定地鐵唔見 就一定搵得返
正常都會交去CS 唔值錢呀嘛

職員話暫時未有發現
希望唔好比人扔咗落垃圾桶

邊到visa先？
英國既話攞快證一定趕得切開學 普通既都有機

利申:攞過3次英國學生visa

係英國啊！

輕推一下

感謝你

整visa煩死 樓主加油

唔見野 洗撚報警咩
啲黑警都唔會做野
係連登搵下有沒人執左仲好啦

係啊
多謝你

多個希望姐

唔好負皮啦

咁10成9真係就算搵唔到都一定唔會趕唔切

只不過你一定要book左個期先 上去整visa個期 但我唔記得佢book期個時係米要埋passport number

好 唔該你
重有咩要注意？
宜家個人好亂

感謝你
連登有愛

Pish
做好兩手準備
咩都問定先

Passport好值錢架，你去重慶大廈問吓有冇賣緊你果本

不安

tier 4係學生visa

都係個句 你試下book左appointment先 佢其實等得最耐係個期 你如果真係冇你想要個日就係咁renew個page 因為有時D人會掉返個位出離

同埋你睇下佢book個時洗唔洗passport number 因為換新passport既話佢個number會唔同左

樓主加油

入邊間呀你

感謝 我宜家好不安
我Nottingham Trent啊
其實係gap year咗
所以要再整過Tier 4
如果整過新passport會有新number
咁我啲CAS 照肺報告點算

勿相認